屌，試下十連先

放假冇野做1

2

3

4

屌你

1*

2*

比多次機會你

連你老母

3*

1**

你估呢到高登咩

2**

屌

1***

2***

3***

4***

收嗲

5***

柒頭

1****

你永遠不會成功

2****

1（第五次）

2（第五次）

1（第六次）

2（第六次）

1第7次

2第7次

1第8次

2第8次

屌你地

1第9次

2第9次

3第9次

你去高登100連都得啦 果邊都冇人

1第10次
最後一試唔得就算

2第十次

3第十次

4第十次

收工

唔想返去

呢度好多人

希望樓主成功

食早餐好過

1

唔好傻啦